得罪講句 如果你過左18歲而仲係對時事/政治冇乜認識既話..

你唔方成熟得去邊 可能仲幾幼稚下 剩係識得吃喝玩樂

自稱"政治冷感"果班傻西其實個潛台詞就係:我唔睇新聞架

不能認同更多

錯台啊

基層政治撚多數都係無知, 易比人搧動,
低學歷, 低人工, OR 綜援

生活不如意
自己無能, 但乜都賴政府
帶頭既叫乜, 佢地就跟住鳩叫
起叫囂聲中尋回一點自身的尊嚴

屋企人係民建聯
又少咁樣煩惱

連登啲00後應該未夠18

我愛共產黨

褔利主義算唔算

me新民黨fans
有葉劉容海恩

依個真

大半個家族因為有利益所以係藍絲，但自己寧願死都唔同佢地同路

聽日記得去最近嘅社區中心/學校投下神聖一票

關你撚事咩

有咩問題？

sorry 我成熟到係對人類失望 原罪人類 仲講政治 小朋友 我要求係人類滅絕

你今年讀中二?

Judgement Knight of...

投mud7?

投共

......

屈蛇

我衣食無憂 ，呢啲政治野關我撚事 除非你話政府會收我財產就話啫，搞我唔到我點解要理